有無巴打dry到見到係女都啱

除左肥同老

終於搵到人同我一樣

好似個個都有feel咁

啱

毒撚 係咁ga la

我明ge

又唔夠才華 又唔夠狗公 又唔靚仔

冇才華又唔去學，淨係識話自己乜乜乜唔好，你估個個天生識咩